hires高達一問

最近想買齊出過既hires版gundam
想知邊到有現貨？

問下貓店先？打死都唔好去精品先

斷左成10幾年無玩模型，請問貓店即係邊間

福利模型 喺深水埗 好多年啦喎
不過貓店應該係近年先有嘅名

上facebook / Carousell 同人徵啦
迷惘之前果幾隻想搵現都搵唔到

咪個太子女渣旗玩貓先有呢個朵